隔離屋個呀伯係咁叫

話說之前聽屋企人講，
隔離屋個呀伯腦退化，
佢本身啲仔女又搬走晒得返工人。
之前有次偷走唔識返屋企，
搵左好耐先搵返，
自此之前個工人就唔俾佢出街。
近排唔知情緒問題定點，
由朝到晚喺屋企大叫，
叫到上三層下三層都聽到嗰隻
雖然好同情佢但真係好難頂，
有時wfh真係由朝聽到晚連做野專心唔到，
到底有咩方法可以解決呢個問題

同佢鬥大聲